點先可以忘記一個深愛過嘅人

因為知道一定無可能
所以自己同佢提出分手
咁就分咗手3個月啦
但係仲係好掛住佢
唉

時間

以為自己可以忍受到
點知原來自己真係好廢
個心好疼

真係得咩

試過 得

p.s 用左兩年

無方法

做咩都會重疊咗以前d回憶，屌

我已經dum曬佢啲嘢
但係都仲係唔得
感覺佢仲係我身邊

我都想知 每次執野見到就好想喊

你既療傷之旅先岩岩開始
好好喊下啦
兄弟 無事既
太陽照常升起
生活仍然要過

我試過日做夜做試圖忘記佢
但係一放工一食飯一休息
就又諗起佢
明明上一秒仲係無事
結果一諗起
立即負能量爆發

無架啦

我搵唔到啱嘅對象陪我比我喊下

咩事分手 我岩岩都分左 不過係我女朋友提出 都係因為無可能

...你咁大個人唔識自己喊嫁咩
一定有人陪先喊到嫁你？

大家都係相愛咁分 好刻骨銘心

雙方屋企人都反對我地
比左好大壓力我地
明明雙方都好愛對方

係冇

如果有答案 可否教我1

投入另一段感情

過左4年都忘記唔到
琴晚又夢見佢

嘩 一模一樣 我同你個情況

我女朋友頂唔住壓力，我又解唔到件事 只好放手

我係頂唔住壓力又解決唔到件事，忍痛放心

到底前世做錯咩

想死

唉 點解會咁 我同你情況一樣 不過男女決定果個調轉左、你女朋友有冇留你

有，但係我好決斷
因為我情願佢可以搵到個比我更好嘅人

係咪講分手果個其實仲痛

真係好似 同我女朋友一樣 唉

我唔知

有冇後悔分左手

有
如果可以翻轉頭
我情願同佢係雙方父母面前扮分手

但都係還原一開頭個問題，我求我女朋友個陣都提過

個天點解要咁做

成世都無咩好運
覺得最好運嘅一次就係遇到佢
點解個結局要係咁

就快三年啦 其實我仲好中意佢 只係從來冇講過

same
無論幾努力做好多野
一停低就會開始諗佢諗回憶諗分手前前後後所有傷心既事情

我都係咁 我拍左五年 一日就可以講bye bye
但傷心同時亦要振作 唔好比自己一沈不起
我都係近排分 日日喊 一𠳿埋眼就見到佢
巴打 想喊就喊 你唔係自己一個 至少有我陪你

從來唔信

呢排經常咁問自己

算啦 無可能架
咪由佢留個位置喺度囉 仲可以令自己下次唔使愛得咁深

認真，有緣份識到第二個自然會放下

好似唔想再識人了

當你搵到另一個你更深愛嘅人 好自然就忘記到了

唔會

呢個問題問左自己年半 仲未有答案

成屋都仲keep仲佢既野
點放低？

我丟曬啦
都係放唔到低